香港已經係危急存亡之際 9月後學生哥們weekend唔該唔好放棄

818第三次百萬人大遊行 林奠依然拖字訣
黑警已經成為不可控既恐怖分子
相信係想等9月開學後佢地預算中既downturn
佢地睇死學生哥忙住番學 唔得閒出黎
我係度呼籲 undergrad既我知道9月唔會有太多assignment mid term，只不過會係一堆開學social
大學生我求下你地唔好放棄
中學生們請量力而為 weekend合法和理出到既我十分感謝
不分和勇 團結一心
光復香港 時代革命

推

821 822 823 824 831

push